發覺好多風向撚根本由頭就開始踩緊場運動

由BNO開始係到留意緊成日label人嘅用戶講嘅嘢
姐係評論時事個陣常用「cctoy、連衛兵、兒登仔、樓主我頂住快啲走、連登仔好撚低質、樓主講真話會比人屌」
個堆野喇（我講緊嘅係常用、請自行對號入座）
用最近DNA同埋陳彥霖單野黎講，
其實啲人反應咁負面，由頭否定到尾，
都係一個原因
政府無公信力
依兩單野剩係可以單靠政府嘅渠道去獲得資訊，
無公信力嘅情況就當然無人信喇，
依個公信力可以令到支持政府同埋反對政府嘅人
對於831嘅存疑係完全相反嘅。
所以根本就唔應該引用政府嘅發言黎指責質疑嘅人，
換個角度，如果其他國家出現左政府發言民眾唔信，
唔通你又屌鳩個啲人盲撚點解唔信政府咩

我發現左佢地其實好多都係
一直都喺連登踩緊場運動。

一路係到屌手足點點點，一路係到話兒登仔搞運動好kid，
起一起底發現佢地根本無試過對場運動有正面討論或者有任何建議。
所以真係奉勸大家，時事評論個陣睇post留言先起一起底，
如果係一路都屌緊場運動嘅話，我建議無視處理。

Push

有無諗過人哋label你哋連登仔都係因為你哋label人先
五毛、PR狗...

無可否認，
但係同我講緊嘅野無衝突。

我自己觀察啦
有好多你而家標籤做只識踩 搞事 無貢獻嗰班人
其實都係俾「連登主流」屌走咗嘅同路人

無撚錯

無錯呀

所以你覺得同路人會由上年6-7月屌到依家？
另外比運動嘅小眾屌兩屌就會由黃轉藍？
唔明你嘅邏輯。

所以唔好理佢地，笑完就block

岩，根本全部都係五毛pr狗

班波台狗

其實咁樣講都唔啱，
有啲人根本就唔撐中共，
只係唔鐘意「連登」依個平台

要分得好開，有啲用開體育台嘅人同波台嘅人係唔同。
個啲會係體育台開時事post就...

係有藍屍 有人搞事
亦會有俾人屈毛而踩返你哋轉頭嘅人 (不過唔等於變藍)

掉轉試吓你俾人屈毛阿sir前阿sir後吖

有班戇鳩仔大事大非仲日日玩膠 以為自己好好笑 好似咩濕鳩ily個班 同五毛直頭冇分別 或者真係五毛嚟

我認同你依個point，
所以我一直都係話唔應該亂咁標籤人。
但係的而且確，大部分用依啲標籤嘅人，
通常都係伴隨取笑或者攻擊手足嘅，你同唔同意？

標籤當然係為咗割蓆
不過你有你標籤佢五毛 PR mon鋪狗
佢有佢標籤你連衛兵 cctoy
大家都互相攻擊咁啫

我個post都係講緊依班割蓆嘅人，
大部分會出現嘅行為
我諗同你所講嘅野無衝突

政府無公信力

我分到你係咪講大話嘅時候，你講大話
我分唔到你係咪講大話嘅時候，我點解要信你